好煩

自己有d痴身 但男朋友好多時都要返工 所以會好掛住佢好想見佢

接佢放工

因為佢做野好攰 驚阻住佢休息

一齊返屋企